{
  "Common": {
    "Coming soon": "即将推出",
    "Back": "返回",
    "Title": "标题",
    "Description": "描述",
    "Slug": "标识符",
    "Status": "状态",
    "Delete": "删除",
    "Cancel": "取消",
    "Edit": "编辑",
    "Save": "保存",
    "Saving...": "保存中...",
    "View": "查看",
    "Previous": "上一页",
    "Next": "下一页",
    "Page": "页",
    "Kind": "类型",
    "Points": "积分",
    "Individual": "个人",
    "Organization": "组织",
    "Product": "产品",
    "General": "常规",
    "Selected": "已选择",
    "Pending": "待处理",
    "Actions": "操作",
    "Amount": "金额",
    "Date": "日期",
    "Type": "类型",
    "ID": "ID",
    "Created": "创建时间",
    "Pronouns": "代词",
    "Overview": "概览",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Approved": "已批准",
    "Rejected": "已拒绝",
    "Settings": "设置",
    "DateLong": "{{date, date-long}}",
    "DateShort": "{{date, date-short}}",
    "DateOnly": "{{date, date-only}}",
    "DateTimeLong": "{{date, datetime-long}}",
    "DateTimeShort": "{{date, datetime-short}}",
    "MonthYear": "{{date, month-year}}",
    "MonthShort": "{{date, month-short}}",
    "RelativeTime": "{{date, relative}}"
  },
  "Layout": {
    "Homepage": "首页",
    "Elements": "元素",
    "Products": "产品",
    "Policies": "政策",
    "About": "关于",
    "Profile": "个人资料",
    "Stories": "故事",
    "Contributions": "贡献",
    "Members": "成员",
    "News": "新闻",
    "Articles": "文章",
    "Events": "活动",
    "Links": "Links",
    "Content not yet available.": "内容暂不可用。",
    "Change theme": "更改主题",
    "System": "系统",
    "Light": "浅色",
    "Midnight": "深色",
    "Language": "语言",
    "An error occurred": "发生错误",
    "Page not found": "页面未找到",
    "The page you are looking for does not exist. Please check your spelling and try again.": "您查找的页面不存在。请检查您的拼写并重试。",
    "Profile Not Found": "未找到个人资料",
    "The profile you are looking for does not exist.": "您查找的个人资料不存在。",
    "Dismiss": "关闭",
    "Development": "开发",
    "Use default data source": "使用默认数据源",
    "Use production data source": "使用生产数据源"
  },
  "Loading": {
    "Loading...": "加载中...",
    "Loading share options...": "正在加载分享选项...",
    "Saving...": "保存中...",
    "Submitting...": "提交中..."
  },
  "Search": {
    "General search": "常规搜索",
    "Search": "搜索",
    "Profile search...": "个人资料搜索...",
    "No results found.": "未找到结果。",
    "Suggestions": "建议",
    "Profiles": "个人资料",
    "Themes": "主题",
    "Theme: System": "主题：系统",
    "Theme: Light": "主题：浅色",
    "Theme: Midnight": "主题：深色",
    "Localization": "本地化",
    "Title": "搜索",
    "Placeholder": "搜索个人资料、故事、页面...",
    "Button": "搜索",
    "NoResults": "未找到\"{{query}}\"的结果",
    "ResultCount": "找到 {{count}} 个结果",
    "EnterQuery": "输入搜索词以查找个人资料、故事和页面。",
    "Profile": "个人资料",
    "Story": "故事",
    "Page": "页面",
    "Results": "结果",
    "Results for {{query}}": "\"{{query}}\"的结果",
    "Search for profiles, stories, and pages": "搜索个人资料、故事和页面"
  },
  "Auth": {
    "Login with GitHub": "使用 GitHub 登录",
    "My Profile": "我的资料",
    "Logout": "退出登录",
    "Authenticating": "正在验证...",
    "PleaseWait": "请稍候",
    "LoginSuccess": "登录成功！",
    "RedirectingToHomepage": "正在重定向到首页...",
    "LoginFailed": "身份验证失败",
    "TryAgainOrReturnToHomepage": "请重试或返回首页",
    "ReturnToHomepage": "返回首页",
    "Access Denied": "拒绝访问",
    "You need to be logged in to create a profile.": "您需要登录才能创建个人资料。"
  },
  "Home": {
    "AYA the Open Source Network": "AYA 开源网络",
    "A software foundation formed by volunteer-developed software": "一个由志愿者开发的软件组成的软件基金会",
    "Rest of the story": "故事的其余部分",
    "GitHub": "GitHub",
    "IntroText": "**AYA（土耳其语意为开源网络）**是一个平台，使出于社会公益目的的志愿者能够协作开发高质量的信息技术解决方案。\n\n我们通过提供专业的志愿者支持和技术资源，共同实现了多个项目。这些项目是开源解决方案，主要面向官方机构和非政府组织，供所有人访问和控制。我们的角色是促进志愿者沟通和资源管理协调。\n\n作为一个专注于社会公益的非营利组织，AYA 以[软件基金会的身份](/aya/stories/20240107-vakif-kimligimiz-ve-sinirlarimiz)继续其旅程，托管各种 IT 项目。"
  },
  "Stories": {
    "Description": "来自 AYA 社区的文章、公告和内容。",
    "Browse articles and stories from the AYA community": "浏览 AYA 社区的文章和故事",
    "Browse stories from {{profile}}": "浏览 {{profile}} 的故事",
    "All": "全部",
    "Announcement": "公告",
    "Article": "文章",
    "Content": "内容",
    "Presentation": "演示",
    "Written by": "作者",
    "Publications": "出版物",
    "Reading time": "阅读时间",
    "min read": "分钟阅读",
    "Published on": "发布于",
    "Share": "分享",
    "Copy link": "复制链接",
    "Share on WhatsApp": "在 WhatsApp 上分享",
    "Share on Telegram": "在 Telegram 上分享",
    "Share on LinkedIn": "在 LinkedIn 上分享",
    "Share on Reddit": "在 Reddit 上分享",
    "Share on X": "在 X 上分享",
    "Download Markdown": "下载 Markdown"
  },
  "Pagination": {
    "Go to page": "跳转到页面",
    "of": "共"
  },
  "Contributions": {
    "A collection of open source projects and organizations.": "开源项目和组织的集合。",
    "Organizations and products this person contributes to.": "此人贡献的组织和产品。",
    "organization": "组织",
    "product": "产品",
    "individual": "个人",
    "Last update": "最后更新",
    "Project Details": "项目详情",
    "Project description": "项目描述",
    "Project repository": "项目存储库",
    "Project website": "项目网站",
    "Project contributor count": "项目贡献者数量",
    "My role in the project": "我在项目中的角色",
    "PRs": "拉取请求",
    "Issues": "问题",
    "My first contribution": "我的首次贡献",
    "My last contribution": "我的最后一次贡献",
    "My contributions": "我的贡献",
    "Opened PRs by me": "我开启的 PR",
    "Merged PRs by me": "已接受",
    "Issues opened by me": "我开启的问题",
    "Issues contributed by me": "我的贡献",
    "Contributed by me": "由我贡献",
    "Videos": "视频",
    "Profile Details": "个人资料详情",
    "follower": "关注者",
    "sponsor": "赞助者",
    "contributor": "贡献者",
    "maintainer": "维护者",
    "lead": "负责人",
    "owner": "所有者",
    "No contributions found.": "未找到贡献。"
  },
  "Members": {
    "Individuals and organizations that are members of this profile.": "此个人资料的成员（个人和组织）。",
    "No members found.": "未找到任何成员。",
    "Commits": "提交",
    "Stars": "星标"
  },
  "Links": {
    "All links associated with this profile.": "All links associated with this profile.",
    "No links found.": "No links found.",
    "Ungrouped": "Ungrouped"
  },
  "Elements": {
    "Description": "AYA 网络中的个人、组织和项目。",
    "Discover individuals and organizations in the AYA community": "发现 AYA 社区中的个人和组织",
    "Individuals": "个人",
    "Organizations": "组织",
    "NoProfilesFound": "未找到符合您标准的个人资料。",
    "FilterByKind": "按类型筛选：",
    "AllTypes": "所有",
    "SearchPlaceholder": "按名称或描述搜索...",
    "Add Element": "添加元素"
  },
  "Events": {
    "Discover upcoming events and meetups": "发现即将举行的活动和聚会"
  },
  "News": {
    "News item image": "新闻图片",
    "No image available": "无可用图像",
    "Add News": "添加新闻",
    "News created successfully": "新闻创建成功",
    "Failed to create news": "创建新闻失败",
    "Latest news and updates from the AYA community": "来自 AYA 社区的最新新闻和更新"
  },
  "Products": {
    "Description": "在 AYA 内开发的开源项目和产品。",
    "Discover open source products and projects": "发现开源产品和项目",
    "SearchProductsPlaceholder": "按名称或描述搜索产品...",
    "NoProductsFound": "未找到符合您标准的产品。",
    "FilterByStatus": "按状态筛选",
    "AllStatuses": "所有状态",
    "HelpNeeded": "需要帮助",
    "LookingForParticipants": "寻找参与者",
    "Details": "详情",
    "Add Product": "添加产品"
  },
  "Profile": {
    "Create Profile": "创建个人资料",
    "Create your new profile. The profile will be created in the selected locale, and you can add additional locales later.": "创建您的新个人资料。个人资料将以所选语言创建，您可以稍后添加其他语言。",
    "Access Denied": "拒绝访问",
    "You do not have permission to edit this profile.": "您没有权限编辑此个人资料。",
    "Back to Profile": "返回个人资料",
    "Checking permissions...": "正在检查权限...",
    "Profile Settings": "个人资料设置",
    "Profile": "个人资料",
    "Edit Profile": "编辑个人资料",
    "Translations": "翻译",
    "Social Links": "社交链接",
    "Custom Pages": "自定义页面",
    "Advanced": "高级",
    "Advanced Settings": "高级设置",
    "Manage translations for your profile in different languages.": "管理您的个人资料的不同语言翻译。",
    "Available Languages": "可用语言",
    "Languages with existing translations are highlighted.": "已有翻译的语言会突出显示。",
    "Translated": "已翻译",
    "Edit Translation": "编辑翻译",
    "Update the title and description for this language.": "更新此语言的标题和描述。",
    "Copy from existing translation:": "从现有翻译复制：",
    "Profile title in this language": "此语言的个人资料标题",
    "The display name for your profile in this language.": "此语言中您的个人资料的显示名称。",
    "Profile description in this language...": "此语言的个人资料描述...",
    "A brief description that will appear on your profile page in this language.": "将在此语言的个人资料页面上显示的简短描述。",
    "Save Translation": "保存翻译",
    "Failed to copy content": "复制内容失败",
    "Profile picture removed successfully": "个人资料图片删除成功",
    "Manage your social media links and external websites.": "管理您的社交媒体链接和外部网站。",
    "Current Links": "当前链接",
    "Your existing social media links and websites.": "您现有的社交媒体链接和网站。",
    "Add Link": "添加链接",
    "No links added yet.": "尚未添加链接。",
    "Add Your First Link": "添加您的第一个链接",
    "Hidden": "隐藏",
    "Edit Link": "编辑链接",
    "Update Link": "更新链接",
    "Add New Link": "添加新链接",
    "Configure your social media link or website.": "配置您的社交媒体链接或网站。",
    "Link Type": "链接类型",
    "Select link type": "选择链接类型",
    "Choose the type of link you're adding.": "选择您要添加的链接类型。",
    "Display Title": "显示标题",
    "How this link should appear": "此链接的显示方式",
    "A friendly name for this link.": "此链接的友好名称。",
    "This field is managed automatically and cannot be edited.": "此字段自动管理，无法编辑。",
    "URL": "URL",
    "The full URL to your profile or website.": "您的个人资料或网站的完整 URL。",
    "Hide this link from your public profile.": "在您的公开个人资料中隐藏此链接。",
    "Failed to load profile links": "加载个人资料链接失败",
    "Link updated successfully": "链接更新成功",
    "Link created successfully": "链接创建成功",
    "Failed to save link": "保存链接失败",
    "Are you sure you want to delete this link?": "您确定要删除此链接吗？",
    "Link deleted successfully": "链接删除成功",
    "Failed to delete link": "删除链接失败",
    "Connect GitHub": "连接 GitHub",
    "Connect YouTube": "连接 YouTube",
    "Connect X": "连接 X",
    "Connect LinkedIn": "连接 LinkedIn",
    "Manual Link": "手动链接",
    "Connected": "已连接",
    "Connected successfully": "{{provider}} 连接成功",
    "Connection was cancelled": "连接已取消",
    "Failed to connect": "连接失败：{{error}}",
    "Reconnect": "重新连接",
    "Remove Connection": "移除连接",
    "Link Visibility": "链接可见性",
    "Select visibility": "选择可见性",
    "Visibility.public": "公开",
    "Visibility.followers": "关注者及以上",
    "Visibility.sponsors": "赞助者及以上",
    "Visibility.contributors": "贡献者及以上",
    "Visibility.maintainers": "维护者及以上",
    "Visibility.leads": "负责人及以上",
    "Visibility.owners": "仅所有者",
    "Visibility Description.public": "所有人可见",
    "Visibility Description.followers": "关注者及以上可见",
    "Visibility Description.sponsors": "赞助者及以上可见",
    "Visibility Description.contributors": "贡献者及以上可见",
    "Visibility Description.maintainers": "维护者及以上可见",
    "Visibility Description.leads": "负责人及以上可见",
    "Visibility Description.owners": "仅所有者可见",
    "Featured": "Featured",
    "Featured Link": "Featured Link",
    "Show this link in the sidebar.": "Show this link in the sidebar.",
    "Icon": "图标",
    "Custom emoji or initials": "自定义表情符号或首字母",
    "Manage your profile information, links, and preferences.": "管理您的个人资料信息、链接和偏好设置。",
    "Basic profile information and settings": "基本个人资料信息和设置",
    "Manage your profile in multiple languages": "管理多语言个人资料",
    "Add social media and website links": "添加社交媒体和网站链接",
    "Create custom content pages": "创建自定义内容页面",
    "Advanced configuration options": "高级配置选项",
    "Create and manage custom content pages for your profile.": "Create and manage custom content pages for your profile.",
    "Please log in to manage pages": "Please log in to manage pages",
    "Failed to load pages": "Failed to load pages",
    "Please fill in all required fields": "Please fill in all required fields",
    "Failed to create page": "创建页面失败",
    "Page created successfully": "页面创建成功",
    "You don't have permission to create pages for this profile.": "您没有权限为此个人资料创建页面。",
    "Failed to delete page": "Failed to delete page",
    "Create New Page": "Create New Page",
    "Create a new custom page for your profile with rich content.": "Create a new custom page for your profile with rich content.",
    "Page Slug": "Page Slug",
    "my-custom-page": "my-custom-page",
    "URL-friendly identifier for your page": "URL-friendly identifier for your page",
    "Page Title": "Page Title",
    "Enter page title": "Enter page title",
    "Page Summary": "Page Summary",
    "Brief description of your page": "Brief description of your page",
    "Page Content": "Page Content",
    "Write your content here (supports Markdown)...": "Write your content here (supports Markdown)...",
    "https://example.com/image.jpg": "https://example.com/image.jpg",
    "Creating...": "Creating...",
    "Create Page": "Create Page",
    "Loading pages...": "Loading pages...",
    "No custom pages yet": "No custom pages yet",
    "Create your first custom page to showcase additional content.": "Create your first custom page to showcase additional content.",
    "Delete Page": "Delete Page",
    "Are you sure you want to delete this page? This action cannot be undone.": "Are you sure you want to delete this page? This action cannot be undone.",
    "Coming Soon": "Coming Soon",
    "The custom pages feature is currently under development.": "The custom pages feature is currently under development.",
    "Soon you'll be able to create custom pages with rich content using MDX format.": "Soon you'll be able to create custom pages with rich content using MDX format.",
    "Advanced configuration and developer options for your profile.": "Advanced configuration and developer options for your profile.",
    "Advanced settings and configuration options are under development.": "Advanced settings and configuration options are under development.",
    "Soon you'll have access to advanced features like API keys, webhooks, and custom integrations.": "Soon you'll have access to advanced features like API keys, webhooks, and custom integrations.",
    "Profile Picture": "个人资料图片",
    "Basic Information": "基本信息",
    "Enter title": "输入标题",
    "Enter description": "输入描述",
    "A brief description about yourself or your organization": "关于您自己或您的组织的简短描述",
    "Enter pronouns": "输入代词",
    "Optional pronouns to display on your profile": "在您的个人资料上显示的可选代词",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Profile updated successfully": "个人资料更新成功",
    "Failed to update profile": "个人资料更新失败",
    "Change Picture": "更改图片",
    "Uploading...": "上传中...",
    "Picture uploaded successfully": "图片上传成功",
    "Failed to upload picture": "图片上传失败",
    "Invalid file type": "请上传图片文件（JPEG、PNG、GIF 或 WebP）。",
    "File too large": "文件太大。最大大小为 5MB。",
    "Pages": "页面",
    "Manage and reorder your profile pages.": "管理和重新排序您的个人资料页面。",
    "No pages found.": "未找到页面。",
    "Pages reordered successfully": "页面重新排序成功",
    "Failed to reorder pages": "重新排序页面失败",
    "Failed to load profile pages": "加载个人资料页面失败",
    "Links reordered successfully": "链接重新排序成功",
    "Failed to reorder links": "重新排序链接失败",
    "Preferences": "偏好设置",
    "Preferences saved": "偏好设置已保存",
    "Control what appears on your profile sidebar.": "控制您的个人资料侧边栏中显示的内容。",
    "Hide Members": "隐藏成员",
    "Hide the Members section from your profile sidebar.": "从您的个人资料侧边栏隐藏成员部分。",
    "Hide Contributions": "隐藏贡献",
    "Hide the Contributions section from your profile sidebar.": "从您的个人资料侧边栏隐藏贡献部分。",
    "Hide Links": "隐藏链接",
    "Hide the Links section from your profile sidebar.": "从您的个人资料侧边栏隐藏链接部分。",
    "Manage your stories and articles.": "管理您的故事和文章。",
    "No stories found.": "未找到故事。",
    "New Profile": "新个人资料",
    "Your personal profile": "您的个人资料",
    "For user groups and teams": "用于用户组和团队",
    "For apps, projects, tools and services": "用于应用、项目、工具和服务",
    "Individual profile exists": "您已经有一个个人资料",
    "Available": "可用",
    "This slug is unavailable": "此标识符不可用",
    "This slug is already taken": "此标识符已被使用",
    "This slug is reserved": "此标识符已保留",
    "Profile created successfully": "个人资料创建成功",
    "Failed to create profile": "创建个人资料失败",
    "Please select a profile type": "请选择个人资料类型",
    "Slug must be at least 2 characters": "标识符至少需要 2 个字符",
    "Slug must be at most 50 characters": "标识符最多 50 个字符",
    "Slug can only contain lowercase letters, numbers, and hyphens": "标识符只能包含小写字母、数字和连字符",
    "Title is required": "标题是必填项",
    "Title is too long": "标题太长",
    "Description is required": "描述是必填项",
    "Description is too long": "描述太长",
    "Select GitHub Account": "选择 GitHub 账户",
    "Choose which GitHub account or organization to connect.": "选择要连接的 GitHub 账户或组织。",
    "Failed to load GitHub accounts": "加载 GitHub 账户失败",
    "Individual accounts not allowed": "不允许个人账户",
    "Connecting...": "连接中...",
    "View your point balance and transaction history.": "查看您的积分余额和交易历史。",
    "Current Balance": "当前余额",
    "points": "积分",
    "Transaction History": "交易历史",
    "No transactions yet.": "暂无交易。",
    "Balance": "余额",
    "Gain": "获得",
    "Spend": "花费",
    "Transfer": "转账",
    "TransactionType": {
      "GAIN": "获得",
      "SPEND": "花费",
      "TRANSFER": "转账"
    }
  },
  "ContentEditor": {
    "Edit Page": "编辑页面",
    "Edit Story": "编辑故事",
    "Add Page": "添加页面",
    "Add Story": "添加故事",
    "New Story": "新故事",
    "New Page": "新页面",
    "Split View": "分屏视图",
    "Editor Only": "仅编辑器",
    "Preview Only": "仅预览",
    "Save Draft": "保存草稿",
    "Publish": "发布",
    "Unpublish": "取消发布",
    "Summary": "摘要",
    "Story Picture URI": "故事图片 URI",
    "Cover Picture URI": "封面图片 URI",
    "Draft": "草稿",
    "Published": "已发布",
    "Delete Confirmation": "此操作无法撤消。这将永久删除此内容及所有相关数据。",
    "Unsaved Changes": "您有未保存的更改。确定要离开吗？",
    "Back to Profile": "返回个人资料",
    "Back to Story": "返回故事",
    "Back to Page": "返回页面",
    "Story created successfully": "故事创建成功",
    "Story saved successfully": "故事保存成功",
    "Story deleted successfully": "故事删除成功",
    "Failed to create story": "创建故事失败",
    "Failed to save story": "保存故事失败",
    "Failed to delete story": "删除故事失败",
    "Insert Image": "插入图片",
    "Upload an image": "上传图片以插入到您的内容中。",
    "Image uploaded successfully": "图片上传成功",
    "Failed to upload image": "图片上传失败",
    "More options": "更多选项",
    "Metadata": "元数据",
    "Expand sidebar": "展开侧边栏",
    "Collapse sidebar": "折叠侧边栏",
    "Enter title...": "输入标题...",
    "url-friendly-slug": "url-友好-标识符",
    "Brief summary...": "简短摘要...",
    "Write your content in markdown...": "用 Markdown 编写您的内容...",
    "Bold": "粗体",
    "Italic": "斜体",
    "Heading 2": "标题 2",
    "Heading 3": "标题 3",
    "Bullet List": "项目符号列表",
    "Numbered List": "编号列表",
    "Link": "链接",
    "Code": "代码",
    "Quote": "引用",
    "Upload": "上传",
    "Uploading...": "上传中...",
    "Drop an image here or click to browse": "将图片拖放到此处或点击浏览",
    "JPEG, PNG, GIF, or WebP up to 50MB": "最大 50MB 的 JPEG、PNG、GIF 或 WebP",
    "Alt Text": "替代文本",
    "Describe the image...": "描述图片...",
    "Alt text helps with accessibility and SEO": "替代文本有助于可访问性和 SEO",
    "Insert": "插入",
    "Start writing to see the preview...": "开始写作以查看预览...",
    "Compiling...": "编译中...",
    "Loading preview...": "加载预览...",
    "Preview Error": "预览错误",
    "Please select a valid image file": "请选择有效的图片文件（JPEG、PNG、GIF 或 WebP）",
    "File size must be less than 50MB": "文件大小必须小于 50MB",
    "Failed to get upload URL": "获取上传 URL 失败。请重试。",
    "Failed to upload file": "文件上传失败。请重试。",
    "An unexpected error occurred": "发生意外错误。请重试。",
    "Published At": "发布时间",
    "Featured": "精选",
    "News": "新闻",
    "Slug must start with": "标识符必须以此开头",
    "Slug is required": "标识符是必填项",
    "Slug must be at least 2 characters": "标识符至少需要 2 个字符",
    "Slug must be at most 100 characters": "标识符最多 100 个字符",
    "Slug can only contain lowercase letters, numbers, and hyphens": "标识符只能包含小写字母、数字和连字符",
    "This slug is already taken": "此标识符已被使用",
    "This slug was previously used": "此标识符之前已被使用",
    "Slug must be at least 12 characters": "标识符至少需要 12 个字符",
    "Title is required": "标题是必填项",
    "Title must be at most 200 characters": "标题最多 200 个字符",
    "Invalid URI": "无效的 URI",
    "URI must start with allowed prefix": "URI 必须以允许的前缀开头"
  },
  "Admin": {
    "Admin Area": "管理区域",
    "Manage site content and settings.": "管理网站内容和设置。",
    "Point Awards": "积分奖励",
    "Pending Awards": "待处理奖励",
    "Approved Awards": "已批准奖励",
    "Rejected Awards": "已拒绝奖励",
    "Points Awarded": "已授予积分",
    "Awards awaiting review": "等待审核的奖励",
    "Total approved awards": "总批准奖励",
    "Total rejected awards": "总拒绝奖励",
    "Total points distributed": "总分配积分",
    "Pending by Event Type": "按事件类型待处理",
    "Failed to load statistics": "加载统计信息失败",
    "Filter by status": "按状态筛选",
    "Approve Selected": "批准所选",
    "Reject Selected": "拒绝所选",
    "No awards found": "未找到奖励",
    "Awards": "奖励",
    "Event": "事件",
    "Profiles": "个人资料",
    "All Profiles": "所有个人资料",
    "All Kinds": "所有类型",
    "No profiles found": "未找到个人资料",
    "no translation found": "（未找到翻译）",
    "Profile Information": "个人资料信息",
    "Basic profile details": "基本个人资料详情",
    "Translation Status": "翻译状态",
    "Has translation": "有翻译",
    "No translation": "无翻译",
    "Visit Profile": "访问个人资料",
    "Edit Profile": "编辑个人资料",
    "Current Balance": "当前余额",
    "Total points": "总积分",
    "Add Points": "添加积分",
    "Manually add points to this profile": "手动为此个人资料添加积分",
    "Please enter a valid amount": "请输入有效金额",
    "Please enter a description": "请输入描述",
    "Reason for adding points...": "添加积分的原因...",
    "Transaction History": "交易历史",
    "All point transactions for this profile": "此个人资料的所有积分交易",
    "No transactions found": "未找到交易",
    "Balance After": "之后余额",
    "Points added successfully": "积分添加成功",
    "Failed to add points": "添加积分失败"
  },
  "CoverDesigner": {
    "Design Cover": "设计封面",
    "Download": "下载",
    "Download PNG": "下载 PNG",
    "Download SVG": "下载 SVG",
    "Set as Cover": "设为封面",
    "Templates": "模板",
    "Colors": "颜色",
    "Typography": "排版",
    "Content": "内容",
    "Branding": "品牌",
    "Layout": "布局",
    "Theme Preset": "主题预设",
    "Light": "浅色",
    "Dark": "深色",
    "Brand": "品牌",
    "Custom": "自定义",
    "Background Color": "背景颜色",
    "Accent Color": "强调色",
    "Text Color": "文字颜色",
    "Heading Font": "标题字体",
    "Body Font": "正文字体",
    "Title Size": "标题大小",
    "Subtitle Size": "副标题大小",
    "Block Spacing": "块间距",
    "Line Height": "行高",
    "Title Override": "自定义标题",
    "Subtitle Override": "自定义副标题",
    "Leave empty for default": "留空使用默认值",
    "Show Author": "显示作者",
    "Show Date": "显示日期",
    "Show Story Kind": "显示文章类型",
    "Show AYA Logo": "显示 AYA 标志",
    "Logo Position": "标志位置",
    "Top Left": "左上",
    "Top Right": "右上",
    "Bottom Left": "左下",
    "Bottom Right": "右下",
    "Logo Opacity": "标志透明度",
    "Padding": "内边距",
    "Vertical Position": "垂直位置",
    "Border Radius": "圆角",
    "Background Pattern": "背景图案",
    "None": "无",
    "Dots": "点状",
    "Grid": "网格",
    "Diagonal": "对角线",
    "Background Image": "背景图片",
    "Search images...": "搜索图片...",
    "Image Opacity": "图片透明度",
    "Clear Image": "移除图片",
    "Photo by": "摄影",
    "Selected background": "已选择的背景",
    "No images found": "未找到图片",
    "Search for images to use as background": "搜索用作背景的图片",
    "Cover downloaded": "封面已下载",
    "Cover set successfully": "封面设置成功",
    "Failed to generate image": "生成图片失败",
    "Failed to upload image": "上传图片失败",
    "Failed to update story": "更新文章失败",
    "Story has no author": "文章没有作者",
    "An error occurred": "发生错误",
    "Access Denied": "拒绝访问",
    "You don't have permission to generate covers for this story.": "您没有权限为此文章生成封面。",
    "Back to Story": "返回文章"
  }
}
